其實香港做talk show 有冇得諗？

我見隔離post 講conan
我就一直諗究竟係香港有冇得做呢啲類型既talk show or chat show
先唔講李思捷個乜鳩野今晚睇李
至少都係一個嘗試
不過做得柒
如果真係有大家會覺得邊個適合做？

定係香港本身有定點？願聞其詳

有鬼佬或者南亞佬做嘅
但要有咁上下英文程度先get到

係香港你做乜做得好都會比人屌3屌4呢樣果樣架啦

你估外國talk show係乜鳩題材都做得掂，掂個種香港唐人唔會玩到

呢個真

嗰垃圾Ben sir 都開到talk show 有人睇 就知個市場細到咁 橫掂喺香港逢紅必反